{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039659",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59511&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주착한펜션"
    },
    "text": "ヒノキで建てられた一軒家型客室のペンションです。 様々な観光地の近くに位置しています。 統一東山は車で2分、烏頭山統一展望台は車で2分、坡州長陵は車で7分の距離にあります。 入室は4時、退室は2時です。 無料Wi-Fiが提供され、全客室禁煙です。 駐車可能であり、送迎サービスは提供しておりません。 駐車場は無料ですが、現場の状況によってご利用いただけない場合がございます。 バーベキュー施設は炭とグリルを使用し、グリル当たり20,000ウォンの費用が発生し、当日現地で決済されます。 最大人数を超える場合は入室できず、訪問客は許可されません。 保護者同伴なしの未成年者は利用できず、ペットは出入りができません。 提供される画像と実際の客室は異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災危険物質を使用することはできず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズン中は、一部の客室では料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションは何時に入室できますか？",
            "answer": "入室は4時です。"
        },
        {
            "question": "このペンションは何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "退室は2時です。"
        },
        {
            "question": "このペンションでWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "このペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "このペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。ただし、現場の状況によって利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "このペンションではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。ただし、使用料としてグリル当たり20,000ウォンが発生し、当日現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "このペンションには最大人数を超える場合に入室できない制限がありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。また、訪問客の入場も許可されていません。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは未成年者が保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "このペンションではペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "提供される客室の画像と実際の客室は同じですか？",
            "answer": "提供される画像と実際の客室は異なる場合があります。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、一部の客室ではオンシーズン中に料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 563
    }
}